✪多部直昇機頻密由石崗軍營起飛到各區應準備包抄大家小心

今晚直昇機升降非常頻密，請勿聚集於橫街窄巷難於疏散之處，因為直昇機在高空，作用係監察人群走流動態，會比陸地 green object 單靠肉眼，更能容易包抄成雍中之鱉，大家切記小心 !

自推

推

你點知的

紅外線vision...

推！

個天會聽到【隆 ... 隆 ... 隆 ... 隆 ...】聲，抬高頭都望到啦 !

真心多 旺角凌晨好多聲